====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: d/ Sur les terrains de la Courneuve , où l ' emplacement d ’ une Cité avait été envisagé , il y a quelques années (Proposition de la Préfecture de la Seine) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

